有機會被軍政府引入天水圍

昨晚天水圍事件、有機會被軍政府引入天水圍、今天重要日、(因為 天水圍 不是、不是 香港的心臟)